蝻亞狗應死全家

正皮=支持
負皮=chinghoball

👍🏻👍🏻